其實大家睇咁多野都咁唔順眼老左一定

比而家既廢老更廢老

其實大家睇咁多野都咁唔順眼
其實你睇連登仔咁唔順眼
我最醒最聰明係香港人我都睇唔順眼
其實最後照鏡望住自己都睇唔順眼

所有人都有野睇唔順眼
咁你係唯一一個冇野睇唔順眼既人, 除左自己個樣